#! python


def build(ctx):

    ctx(
        features='run_py_script',
        source='create_hh_inc.py',
        deps=ctx.path_to(ctx, 'IN_DATA', 'hgen.dta'),
        target=ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'hh_inc.pkl'),
        name='create_hh_inc'
    )

    ctx(
        features='run_py_script',
        source='create_edu_groups.py',
        deps=ctx.path_to(ctx, 'IN_DATA', 'pequiv.dta'),
        target=ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'edu_groups.pkl'),
        name='create_edu_groups'
    )

    ctx(
        features='run_py_script',
        source='create_edu_years.py',
        deps=ctx.path_to(ctx, 'IN_DATA', 'pequiv.dta'),
        target=ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'edu_years.pkl'),
        name='create_edu_years'
    )

    ctx(
        features='run_py_script',
        source='create_migration.py',
        deps=ctx.path_to(ctx, 'IN_DATA', 'ppfad.dta'),
        target=ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'migration.pkl'),
        name='create_migration'
    )

    ctx(
        features='run_py_script',
        source='create_preg_dis.py',
        deps=ctx.path_to(ctx, 'IN_DATA', 'bioagel.dta'),
        target=[
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'preg.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'dis.pkl'),
        ],
        name='create_preg_dis'
    )

    ctx(
        features='run_py_script',
        source='create_panel.py',
        deps=[
            ctx.path_to(ctx, 'IN_DATA', 'pl.dta'),
            ctx.path_to(ctx, 'IN_DATA', 'pgen.dta'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'edu_groups.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'edu_years.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'hh_inc.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'migration.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'preg.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'dis.pkl'),
        ],
        target=[
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'panel_inspection_1.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'panel_inspection_2.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'panel_2005_2010_inspection.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'panel_2010_2015_inspection.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'panel.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'loc_raw.pkl'),
        ],
        name='create_panel'
    )

    ctx(
        features='run_py_script',
        source='create_panel_time_effects.py',
        deps=ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'panel.pkl'),
        target=ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'panel_time_effects.pkl'),
        name='create_panel_time_effects'
    )

    ctx(
        features='run_py_script',
        source='create_panel_common_trend.py',
        deps=[
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'panel.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'loc_fa.pkl'),
        ],
        target=ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'panel_common_trend.pkl'),
        name='create_panel_common_trend'
    )

    ctx(
        features='run_py_script',
        source='prepare_loc.py',
        deps=ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'loc_raw.pkl'),
        target=[ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'loc_container.pkl'),
                ctx.path_to(ctx, 'OUT_TABLES', 'cronbachs_alphas.json')],
        name='prepare_loc'
    )

    ctx(
        features='run_py_script',
        source='pca.py',
        deps=ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'loc_container.pkl'),
        target=[
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'model_pca_two_comp.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'model_pca_ten_comp.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'loc_pca.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'pca_loadings.pkl'),
        ],
        name='loc_pca'
    )

    ctx(
        features='run_py_script',
        source='fa.py',
        deps=ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'loc_container.pkl'),
        target=[
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'model_fa_two_comp.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'model_fa_ten_comp.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'loc_fa.pkl'),
            ctx.path_to(ctx, 'OUT_DATA', 'fa_loadings.pkl'),
        ],
        name='loc_fa'
    )
